陳小春 愛你直到宇宙終結(英文版)

有個鬼佬fd話好好聽，叫我寫英文lyrics比佢睇下

Even universe destroy, I still by your side
Don’t say goodbye when the world going to die
Cherish every day, time is like an arrow
We can pass the challenge ~oh~
Going with you every step
Until the world going to end
Promise like what we commit before

People and happen just ignore it
And keep normal heart
No one care until you come to my life
Everything like doomed to happened and I will hug you unless I die

Love is no limit, it can access live and dead
Even universe destroy, I still by your side
We don’t need scary even doomsday coming
Cherish every day, time is like an arrow
We can pass the challenge ~oh~
Going with you every step
Our love is not stranded
Promise like what we commit before

粵語版